各手機相機測試

Iphone咁快輸

因住比idog咬

輸比blackberry真係估佢唔到

仲要最後決賽都係大陸機。

呢條片可信性接近零。

呢度會好多人都接受唔到。

大陸機贏只係因爲塊面exposed得好 唔會黑到一舊
D人投票第一樣就係睇塊面影成點 完全冇睇背景
其他地方例如color saturation根本唔夠其他機鬥, 例如pixel
唔好話唔夠pixel3打, 大陸機連iphone都未必打得贏

總結：

夠光，濃味精=靚

銳利度，細節，dynamic range，色準= 唔會理

popcorn 垃圾

其實就係因為黑鬼